import { Meta, Story, Canvas } from '@storybook/addon-docs';

import ContextBanner from '../ContextBanner.vue';

<Meta title="Componentes/Context Banner" component={ContextBanner} />

# Context banner

export const Template = (args, { argTypes }) => ({
  props: Object.keys(argTypes),
  components: { ContextBanner },
  template: '<ContextBanner v-bind="$props"><p class="margin-0" slot="text">Exemplo de context banner.</p></ContextBanner/>'
});

Esse componente recebe uma propriedade chamada `startOpen` que é responsável por controlar se o componente inicia aberto ou fechado.<br />
Ela aceita um tipo **boolean** que, por padrão é *false*, fazendo com que o componente não seja renderizado na tela inicialmente<br />
  

<Story name="Default" args={{}}>
    {Template.bind({})}
</Story>

<br />
<br />

Alterando para *true*, o componente irá iniciar aberto:

<Story name="startOpen" args={{
	startOpen: true,
  }}>
    {Template.bind({})}
</Story>

<br />
<br />

Adicionando uma **string** com novos estilos na propriedade `cardClasses`, nosso card interno será estilizado.<br />
Abaixo temos um exemplo de context banner em uso na nossa plataforma:

<Canvas>
<Story name="cardClasses" args={{
	startOpen: true,
	cardClasses: "padding-vertical-normal padding-horizontal-big bg-red-lighter-3 red-base align-center font-size-big"
  }}>
    {Template.bind({})}
</Story>
</Canvas>